迷你腦魔意見收集區

話說岩岩開左個Post 都知道好多巴絲有興趣

咁想知道大家既諗法
希望可以幫手填一填問卷
花三十秒 可以令腦魔變更好

唔該晒麻煩晒 你既意見可以令腦魔變更好

好想要

隻手太大隻又太橫，比例錯，搞搞佢應該好可愛

同埋想要多啲款，紅色嬲都好正

機會是屬於你的 填好問卷 聖誕前就可以帶腦魔BB行街街啦

係 所以想你地決定要有手定無手 有手既話 個比例會較返好

其他款完左呢個之後打算出枝豆Ver 一式三款

幾時有 好想帶住腦魔出街

12月中

幫手填下問卷呀

Push

填ed

多謝你

搞掂 加油

收到你既支持

Done

支持添哥

推畀更多人睇

臨訓推一推